放兩張3000點Gash Point

$680一張 一次買兩張$1300 有意留tg/whatsapp傾 可面交

死開啦大陸仔
人地叫基路亞呀